［ 所有青衣撚同我聽住 ］鎖好你個門

有狗車入左青怡花園
車入面冇人 肯定出曬去搵義
仲要停係屋苑裡面 垃圾保安
老死都咪開門 扮冇人

光復香港 時代革命

12:54

咪撚派利是比班保安呀
出賣住宅

小心狗狗搵上門

Push

頂佢 殺到嚟青衣

黑警全家死

垃圾保安仲要放人入
大大架狗車泊係人地門口
住青怡記住咪比利是
班保安出賣住戶

push

捉白衫藍衫就無影

做咩撚野

翠怡百佳對開都有狗車
食飯前見到
未知走左未

請問美景 長宏 長安 長亨 長青 有無狗狗？

青衣d狗狗出曬去捉人
青衣友要小心

狗屋喺附近 出巡好方便

真係